Cosas que necesito:
-Listado de zonas con sus estaciones
-Listado de factores de conversion de cuentas a micrometros
-Listado historico de frecuencias por estacion
-Listado de estaciones con sus coordenadas y nombre del volcan
-Coordinar con ricardo exigencias de la evaluacion
Cosas que debo hacer:
-Aprender SCRUM --------------- Ya no
-Adaptarse a SCRUM ----------------- Ya no
-Buscar norma iso que se adapte a nosotros ------------- Ya no
-Adoptar norma ISO -------------- Ya no
Cosas a mejorar gui de revision:
-Indicar tiempo inicio y fin de senial seleccionada o evento seleccionado.
-Indicar inicio y fin etiquetas en espectrogramas.
-Implementar funciones menubar de figura.
Cosas a mejorar conexion mysql:
-Implementar listado historico frecuencias kconver
-Implementar listado historico frecuencias
-Implementar mejora sistema login con niveles de acceso